{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021540",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25391",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "상봉 호텔 코안도르"
    },
    "text": "忘憂洞コスパ最高のコアンドールホテルは総客室数30室で、周辺には上鳳駅と忘憂駅があります。 韓国語で案内を支援し、最近物価と人件費の上昇で金額が引き上げられました。 しかし、より良いサービスを提供するために努力しています。 お知らせによると、平日の貸室は4時間につき20,000ウォンの現場価格でご利用いただけます。 最大大リアルタイムは午前11時から午後21時までで、最大10時間まで無制限にご利用いただけます。 宿泊は月~木曜日には40,000ウォン、金曜日には50,000ウォン、土曜日には60,000ウォンで利用でき、祝日当日の貸室と全日宿泊は会員料金が適用されません。 客室は2名基準で運営されており、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進めることをお勧めし、それに伴うキャンセル及び払い戻しポリシーもあります。 顧客レビューによると、手頃な価格で清潔で、良い場所に位置する宿泊施設として利用者がよく利用しており、電気カーペットがあって居心地の良い雰囲気を感じることができ、親切な社長のサービスで利用者の満足度を高めています。 しかし、部屋が暗い場合があり、トイレの明かりが暗いという不便な点がありますが、施設に対する満足度が高くおすすめの宿です。 しかし、防音と換気が落ちる短所があり、匂いや不便さがあり、清潔状態が一貫しておらず、壁紙の老朽化も感じられることがあります。 しかし、特室は大きさと施設に満足しており、価格対比リーズナブルなコスパを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コアンドールホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "コアンドールホテルは総客室数30室です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には上鳳駅と忘憂駅があります。"
        },
        {
            "question": "平日の貸室の現場価格はいくらですか？",
            "answer": "平日の貸室は4時間につき20,000ウォンの現場価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "最大利用時間は午前11時から午後21時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "宿泊は月~木曜日には40,000ウォン、金曜日には50,000ウォン、土曜日には60,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "祝日当日の貸室と全日宿泊は会員料金が適用されますか？",
            "answer": "祝日当日の貸室と全日宿泊は会員料金が適用されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は未成年者の入室を許可していますか？",
            "answer": "宿泊施設は未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進めることをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "利用者からのレビューでは、どのような評価がありますか？",
            "answer": "利用者からのレビューでは手頃な価格で清潔で、良い場所に位置する宿泊施設として利用者がよく利用しており、親切な社長のサービスで利用者の満足度を高めています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の短所は何ですか？",
            "answer": "宿泊施設の短所としては防音と換気が落ちること、匂いや不便さがあること、清潔状態が一貫しておらず壁紙の老朽化も感じられることがあります。"
        },
        {
            "question": "特室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "特室は大きさと施設に満足しており、価格対比リーズナブルなコスパを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 440
    }
}